侵侵反cup集氣區

仲有一日
大家準備好未？
一定有大事發生

侵粉：20號踏正12點就會出兵反cap

靜

一定有大事發生

樓主睇返美國時間先開post好無？

大件事就係一落馬即刻被人拉
兒登心碎在即

即割

SAY BYEBYE TO TRUMP

你太天真了